有冇人同我一樣冇整個張回鄉證

對中國完全冇感情

剪左好撚耐

2010年過左期 依家都未換

做得好
我都回日證

一次都無去過

我都唔明點解啲人咁鍾意返大陸飲起查

成對賣港賊

黨你老母，我用緊小日本嘅資源

從來都冇回鄉證，我鄉下就喺香港

第一次同意你條柒頭

都好過冇

大家都是香港人

去過幾次 用開英國護照

利申 BC

返小d好

有整冇用過，

過期，唔再整兼已碎

冇整，對中國完全冇興趣

Sor, 打錯字

我係香港都唔買mic食物，點解仲會有人突登上去飲

咩叫mic

明明香港有咁多台灣野又唔飲

made in chi-na

唔見咗張卡就無去補了

MADE IN CHI NA

中國 不了

Push

自從唔見咗次就冇整

我就有得佢過期

有分別，你係崇日撚

係，永遠冇可能買大陸嘢。通常都係買日十，台或西方國家。

工作需要，無辦法

2014過左期就冇整
身邊d朋友一路屌支那 一路去飲喜茶

三個五毛留下負評

我係崇日香港人

On9

你呢d另計

口裏說不身體卻誠實

去我家鄉日本算啦，去左一次返唔到轉頭

咩叫整個
字都未學識

整過

樓主中文字都唔識 果然唔係中國人

過

我都有日本回鄉證

我都唔識鐘文